play hard黎講 我已經成功左一大半！

完成左hard左部分
多謝